CSL轉台,1個月5GB夠用,但係要有理飛線內地,請報價

CSL轉台,香港data用唔多1個月3-5GB夠用,但係要有理飛線內地,請報價